[肝/BOT]グラブル Granblue [100] 終於第100POST

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF 最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非 只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

屌點解成日冇濕 冇濕學咩人玩GBF

梳

5

睇到哭左

隻野加防加到咁
點solo95 100

打幾多肉好 唔記得左

加到點

0肉報復

我要43BOX呀1

做乜個個都O哂咁撚顛

（有片）為吸引網友觀看,30歲女社長親自直播無碼全裸自慰

O晒=？

朝活

佢話半個鐘都計 咁搭車打兩場

預選排位越高就會越易對上勁團？

個團開始發功

有D關係但唔一定

又話要500內 收皮啦咁既速度

屌 有團友打肉都死

打肉點先會死

今日打2千5肉先

個團多垃圾

利申垃圾

原來開羊三就唔使開龍女一技 慳番下

點解要開技工12以外既技

我岩岩先訓醒已經本日第2

打2000肉算 依家1300

玩咗一排，好想買石頭號抽囡囡
見到成班仔無曬動力

得957
一陣出去睇戲
打唔打到千5都成問題

買過個AC, 真

你收皮啦

得300

但唔想買咁高進度，想自己肝下

買0進+多限 果D

淘寶？

我淨係識淘寶 OR 8591

RMT CLUB果D唔知點買

咁我上去睇睇先

副腸講咩

新手一問，有無邊隻角係必有嫁？

頭先望左兩眼應該唔洗理

好
見你玩左排又想自己肝, 應該都知隻GAME點
買多限AC玩落去舒服D

我之前死忍死儲石
泳衣又抽唔到，囡囡又抽唔到
好失望

買低進度多神多限 唔係你實棄game

同埋係咪最好買同一屬性？

得我一個on99自開捱到而家乜神乜限都無

唔係

我都無

但你地話多神多限，其實最基本最少要有幾多隻？

我諗都係睇你鐘意咩屬
我覺得越多限召越好

我3月入坑, 我FD叫我買有暗佐依果D起手...
暗起手換暗拳要悶幾個月....

我想玩暗其實 因為啲囡囡啱我口味多啲

2018年仲有人叫人佐9起手真係唔知乜心態

有咩起手好建議

睇你咩筆直架啫
上次望有人問好似而家500-600都至少三四召兩三限咁好似

打晒千字文都冇人理

我真係買左...
然後週年超, 超左泳貝

哇 好貴

因為係通知你要咁咁咁點點點
真係唔使理

我諗住課2舊左右嫁咋

好冇禮貌

5舊都貴咁你唔洗玩

玩左就4年都冇泳佐

召> all
然後睇屬 有限角最好可以match番有既神召
然後可以睇下有無潛力限武 最好複數 有幾款重複都唔緊要反而仲好
再睇可以睇埋有咩角色 可以抽少幾隻
有d季限好撚勁 有d生肖好撚勁

唉，唔係無錢，但有家庭亂洗錢會比人

咁就貴 一般有心玩我會建議買三千蚊左右既ac

我刀係

5舊好少姐

-.-

我老婆一個月比2000蚊我洗咋

咁就無計 一係二三百買個井ac自己博下

屌原來死現充黎

咁學咩人玩gbf
同fd食兩三餐都無左

正打算咁 諗緊有咩召好買

唉 返屋企食啦

講到自己唔洗收咁

我既現實就係返工放工返屋企食飯。有時做下家務
你仲會唔會屌我現充

買個超得都兩舊 玩撚

真，你望下我，咁就哂左6舊幾

其實gbf上左軌道之後一個月都只係交幾舊水月費
真係得初期投資大 所以買個ac愈靚愈好

我反現充狗大隊長

振夫綱啦

收皮啦秘湯毒瘤

仲要每個月交錢

叫左你唔好又唔信我

你忍到手咪唔使

呢個係上次個個

振夫綱啦，每個月淨係俾返2000蚊家用佢

一個月唔洗錢一井

冇6冇佐既暗真係好撚廢

財政獨立都冇學人打機

個陣我入post已經買左

6免費

好彩我老公比1萬我洗

又一個法清

打到幾時先夠肉

又要開工
今日打夠2200肉

夠左

尋晚去左打軍神

我玩到而家

我去左睇戲

咁我都係 但6舊好似可以買個好啲既

今次洗3000晶番黎解晒d銃佢

收皮啦現充

佢秘湯狗睇戲呢d濕碎

？好撚易 而家宙shit派屬晶 上次好似成千

都係
所以一開頭買個好GE 之後好行好多

一個人睇

起碼唔使俾扶他笑

去唔去秋葉原買多幾隻老婆好

琴晚走去打軍神都搵唔到場

無羊比人笑

Twitter每三四分鐘有幾場彈出黎

而家無狗俾人笑

光天人淨唔笑水賤種

冇雞比你笑

我平時入去打2round就跳場 1分鐘多少少
而家場少仲成堆人湧入去

有猴俾人笑

如果當年買個靚起手就唔洗咁多井

尋晚好少人 同埋太少場唔好即跳 無新場就打到尾拎埋個紅

個個都係咁諗架啦

後悔了 我終到the sun打古戰就正到仆街

咁多井完咗都仲有嘢想要

出新女就又井

清唔係玩左冇耐 邊有咁快

仲未試過一井

你望下我玩左三年井左咁多次都仲係俾扶他笑

要齊神石先串到我

終塔羅好似一定係靠時間

我都未

D 入場卷限左個進度

我個陣好似拖左幾日打唔贏個守門人

隊暗咁廢下次仲要加防 點玩

Kmr應該覺得個認證好撚有用 成日彈

又對姬塔射左精

2.0而家街場無乜人打

捉成90幾個點會無用

係正到

冇攻BUFF要放多1技

純文字討論?

打埋ロベ就唔使再打2.0

game入面咪有囉，公廁黎

約FD打機比人笑做咩唔打古戰

想同姬塔蹭蹭

做咩唔打古戰？

咁你做咩唔打

唔可以比遊戲玩,本末倒置

逃兵都已經冇逃

你仲有時間開其他GAME已經證明你都係逃兵

CC做咩12小時前呀

好撚癲

我電腦都兩部係屋企
開下其他驚唔得牙

BAM得未

rich

冇圖你話你請左條女幫你玩CC都得啦

2018仲有人玩CC

咪就係
笑死

我抽到新魔人BB

最後一部風琴 應該繼續去同佢駁命 定用4000脫離
換搶唔到twitter場既水感覺抵啲

我世嘉忠粉

1月前都唔會用風 打黎托柒

SEGA最近唔係開始收皮咩
係靠拍青哥依d仲有水cap

差d唔記得笑埋果隻櫻戰電話game

最近???

因爲而家有牛碎

你依家爆完D碎下個月會冇左?

咩年代仲乜力 CYGAME完勝啦 又識撐祖雲達斯

同大佬講耳機線壞左要出去整
今日請假先

死mk

夠550波未 夠就換算

唔趁而家打等要用先打？

要用果陣咪換 都係差一個

夠 1000都過

我傑出團員

辣殺mk

我琴日去左食kfc都多過你成倍

自發緊2.0既時候岩岩夠時間停左2支水,屌

咁換啦

轉團

唔好內鬥ok?

牙扶已經做定曬功課

你辣殺mk

得500肉 你問我答

真 9咬9

on9睇翔研究cfu套扑game

點刷咁多

痴埋2個mk度代表d咩

mk大佬扶

代表真毒

400肉了

今次古戰好多認證

正

有咩用

一次可以封90人 咁十次就可以封900人

哇屌啱啱先醒

又屌女

仔

係
屌女仔

幾時有新鎮樓圖

原來拆人+多過99會分開99+x

下個post擺

咪ff我2jer

我十零碎已經j緊佢

私服反而最正

佢十令碎我已經j緊佢

想俾2jer用獅吼爆碎陣劣我碌鳩

終7定換鋼突水波好

no ff me ok?

終5

no

d羊又升番 賺左幾舊水

好眼訓

種醬

做乜今次好似冇乜人打咁 我2千萬都未到已經就黎3萬

勁抽

44箱要幾多半水?

睇你點打

今時今日仲唔掛濕咩心態

我今朝都問過依個問題

得1000支好似點都唔夠

夠

全ex+900左右 之後減你hl mvp能力同奶團友

等你助養我課金

包唔包屎忽

On9 我衝英雄都唔使一千

法國好似少左個屬

唔覺

無啊 齊喎 火水土光暗

HL實拎唔到MVP

邊個屬

自發自己打都輕鬆啦

大佬話要リアル優先

R u sure?

你リア充

咁秘湯狗都唔使屌啦

啲人話ex+打夠2200肉清哂佢就夠

秘湯狗果次好似冇講リアル優先
好似係

依家個hell打到半血唔難掛

成班現充

清哂佢=100SOLO

你應該諗得太簡單

扶他日日屌住女交足數都冇俾人罵

古戰場警察呢

認真 今次我打夠28箱就夠 上次16

而家90就4千2萬唔難,之後隻100LV差唔多成3億

用埋復活藥果d打3/4成到放埋出街博下囉 反正躺團🤔

而家90 無人會打

有多就轉下個啦 俾少少火黎

打4箱咪算
傻既先打44箱

傻既先古戰轉團

成個list 得一個用魚都仲用水船

3金咪算 到用得晒4象啲金時都加左新金

我可以話你知係reset唔切

多到換晒戒都未有金

respect

撚樣

火爐都省返

蛇左3粒鐘王 終於跌埋最後部風琴

開始有d攰 仲差800肉先到目標

牙扶洗唔洗咁快搬d加蛋落隻碧羊到

d人仔kick曬係70LV
用唔用蒼光輝石換料好

輝石頂多接受換書同big胸

你隻羊

咪一次過搬

我下個禮拜換埋就搞掂而家去刷三千碎番黎

叫撚左你尋晚蛇王 你就去叫雞

團長條撚樣永世都唔會係活躍團員度出現

今晚就有新手機用，開心子

入到A組咪會

好唔鍾意打軍神 同埋我依家都冇野要換 得番琴 咪慢慢換

換5水琴

不過都諗緊換唔換埋個土斧 依家加左防可能真係要靠必爆

我都唔係玩龍狗果隊 廢事搞

系咪得禾一早軍神畢熱-.-

幫埋你老死畢業未

邊個-.-

唉 我都去蛇陣

我換 爭兩個

我唔夠土碎繼續打

打EVENT好撚過

仲要搏金波

想蛇去打ロペ

仲差2箱可以收工!

我都未計自己其實實數每邊要幾多箱

想打20箱算,但下次光/暗又一定唔夠打

我古戰場警察

冇金可以唔打箱了!!

又認證痴撚線公司

要捉九百人啊

躺A團邊有警察

幾時bam果堆個人排名前排呀
唔好同我講真人24小時狂刷

果堆捉唔到

垃圾kmr

琴晚個全新二重驗證應該捉到唔少人

咩黎 點解我刷左成晚軍神無見過

call左你團團長準備踢人

3點幾4點發生 等我搵下圖

34點未開古戰我GAME都無開

軍神出左粒金波

紅制之後彈呢舊

啲驗證好密

點解而家又無 咁垃圾

我未試過咁認證

我啱啱都有
但啲外掛唔係識得自己撳咩

博你新野外掛唔識禁掛

如果個認証する係認証しません

實捉到你

唔好 我井語n1

會畀人屌

工口真係好淫

no ff my wifi

企真係好淫

no ff me

出計數題算啦

我1+1都唔識

問下次歡樂滿碧藍幾號算啦
利申唔知

唔識1+1唔配做gbf玩家

英文已經好勉強我 仲要考數

如果9格揀車揀紅綠燈太複雜 咁出順豐果種砌砌圖認証有無得諗

我識1+0 OK?

不如要人send sms認證啦
海外全收皮

我1你0

預埋你

都好撚多人下

個個打夠數就蛇王

打唔夠 成日射一下就死

唔撚想打

唔係 個個打夠肉就去蛇王

90HL 打好耐

好耐等於2分鐘?

30秒jer

慢過ex+就覺得耐

你估個個都係你六屬天人

發覺我都幾決共鬥d 4屬料

你玩得幾耐啊 梗係缺啦

岩岩又望過下,你一個等於2~5位

除左火水之外唔想打 仲要冇人開街場

全港最大同志討論區？

洗撚每個人打800萬咩

好gay 成日偷睇我

有你咪唔洗

應該減半會多人啲開

佢咁M下次就去5勝團

睇個成團打成點都GAY

GAy

GAY

淨係打到90hell

幫手打800萬未 打上前500撞下牙扶

佢打左啦，全團第二高係佢

95都唔算差太遠 100就真係好遠

真係好m

95有幾多血

第二無意思,同第一差幾倍

95好難打 我都打唔到

95都億3

屌你億3 3倍係到喎

唔蛇了 真係好憎打軍神

做咩咁憎

無SUN

唔知

都係差兩個

回家打肉

打唔贏90

TVアニメ「ゾンビランドサガ」～ゾンビランドサガぶちあげキャンペーン～のグランドフィナーレとして
12月15日（土）開催の「CygamesFes2018」にトーク＆LIVE出演が決定いたしました！
さらに、AbemaTVでの生中継も決定！最終回前にフランシュシュといっしょに盛り上がりましょう！
偶像大屍

死亡金屬

Rap

交數係咪停咁解?

你cap圖掟上去就唔洗再打 好似係，唔識

教練，我想去玩rdr2

想咪去玩,仲有幾日

打多一個鐘停一停先

我都想蛇王去打ロペ

望巴你預選就已經咁撚肝

依家打完 本戰唔洗打 反正都係躺

本戰要打章

反正今晚都打唔哂啲肉

又認證

我無

BAM了

我地唔係監測LIST度

跌左把4天

KMR: 扶他係外掛既機率有78% 係搵人打既機率有20% 係肝既機率有2%

我搵人打飛機

法清?

我七星劍王

基夠未

都話小妹唔掂呢啲污穢嘢

準備飛哥.jpg

我炎帝.JPG

可以休息6分鐘

屌呀?做乜個at又變左22-24

on9呃我開水 沖涼算

下隻十天整mud ho

垃圾團長變左自己做副團長

咁快入左3萬 明明平時依d時間我仲係十萬果d位

冇人玩 就執

diu la

落街食個譚再打rdr2

原來依家5千名都就2億

可唔可以唔刷方陣

拎4個箱俾牙8之後轉咩十天武都會多左

可以

有錢咩都得

我黎sir想知風隊打U巴
7花奶9後面兩隻放咩好!

又認証

扶有錢

🐒

唔落後備

可以，課金玩神召
不過課幾多就唔知了

真?

嘩連續3認証
入字禁制check button

你似外掛

真
主角同花奶都有復活 怕咩

有2個復活仲後咩備
79是但俾人踢走個都變弱智

應該30萬左右6屬齊武 唔計召

我真人外掛

又金波 我屌你老母

你同條女輪住刷正仆街

岩岩佢彈認證我睇唔切禁左上一頁之後冇再彈出黎

課就呢排冇錢課
依家個武器 我塞曬火SSR就係咁
咁我依家個方向係繼續rush 火杖？
定係主線定係活動換曬堆100LV武頂住檔好

我又有認證 好撚煩

5~6把火杖
然後side story 換咗把巴武同EX先

成日都冇關打

慢慢打囉

你買account定自開

買初始

bam

入舊活動入呢關打完佢有換把劍/短刀
拆野全屬通用

快點

ok

bam 咗歐扶先

火ex唔記得係邊個

做乜副團腸升左職

RIP

我都試過
不過之後又彈返出蒞

星期一震英寶寶上班就

得番900粉

8718粉

死歐狗乜都唔使刷就畢業

下

終於2千肉 收工

1000肉都收左

咁快23box 訓係度都44

易到嘔

3萬仲派4box 即係依家已經27 好似打過44都得

禾刀系一千肉

求其打都超哂標
我上次好似打左50幾

好攰 休息下先

打唔夠3000添

今日已經冇乜點打，好似打親都認證咁

入左個場得我同場主打緊濕,到底咩事

叫你快手打 仲上連登開post

冇cap圖tim

聽日先cap 扮訓左

我用機工隊一拳,一拳完佢自己打到80%勝利信
我係咪要幫佢放街

IN SEN WE TRUST

30分鐘都計早場咁好難早唔到架喎

早唔到

打到40幾萬先放

7點半醒auto兩場100就完

唔係6點半咩

佢早場得1粒鐘咁勁?

我記得佢早場係講6-7

厲害了我的團

打6-7就贏人地6-8

有歐扶喺到驚西

冇用過Twitter
點交功課

拍圖要見到時間同貢獻 上twitter貼文加 #団活

我搵左幾分鐘先識post圖

唔想打了

訓醒再打

今次好似都唔錯

排緊59x 總團

琴日仲屌緊

上次唔係都差唔多咩

咪又係靠傭兵 個團d辣殺影都冇

上次好似7百幾

個團冇你係到可能執左

本戰個人3千萬先夠拎齊章?

輸+10億先係

新山玉個撚樣淆底？影都冇既

躺團唔會打到十億啦 死左條心佢

聽日打有咩唔同？淨係計個人？

係 基本上都係hea下打下肉同box 冇乜要求可以留力本戰

話說份野個hell表有無諗過填

個份野好似淨係填右邊，我是旦填左會over,但唔知幾多

要填form?

睇完wiki， 搶唔到100 hell 頭3好似自閉打90仲好？

拎戰貨好似係，但打貢就唔好 好似，唔識，等其他天人教路

要報到

你好似同我地同團?係既你DISCORD應該睇到

佢唔係

咁我記錯唔知邊個

咁多嘢煩
躺團都學人捽數

得26條友

唔捽數驚入唔到A嘛

搵定團了，最起碼搵個10億團

咁癲

新想farm 44箱，想慳啲水應該燒粉打人地100hell定都係自發90hell好

你個團要爭就有100放100
你個團無人得閒幫你清就SOLO95
淨係要箱就成個禮拜打EX+
想清肉可以90

ex同90混打啦
箱，分都不能少

師傅明白了

慳水咪入人場

但效率其實唔高
刷牛同自發90應該效率高啲

其實我自己計過數，自發1600肉嘅90hell左右應該有44箱
但1600肉都燒左燒左我400水
想話有冇得慳水啲

我地淨係打90同ex得架啦

我要自發2200肉先有44箱

肉冇得揀 一係bp入人街場（用曬身上加drop既野入）

個排高都有戰貨拎
咪刷100順手拎埋3萬啲獎勵
刷到1600肉仲新手得去邊

我1000肉都冇
真新手

#METOO

真新手，第一次認真打古戰，之前求其做咗3妹出嚟就9 fing fing

未試過44箱

我都係9 fing fing

反省下

我搵九妹反省下

九妹含緊我反省緊

你嗰個1爺蒞

點解2200同1600都好似唔岩數既

你有冇計埋打肉個陣都有戰貨

有啊,計完你2200係夠有凸幾箱

可能我打肉個陣跌好少，依家打哂啲肉都係得7萬戰貨
之前抽左一萬

我個44箱係之前打落多幾箱，所以計落少咗

想睇桐狗開掛

咁快7萬

草左幾個月終於草夠井
等豬即井

訓唔著

跟唔到

點跟

扶他一個救哂成個團

本戰要一日4BOX好似都唔係好穩陣 今日打多少少先

唔小心reload咗一次認證 出得咁密

捉魚毛交數

百合

佢gaylo

你都係

2千2肉收工

要帶DIS 好撚煩

最尾個毒瘤得400萬

你個團要dis架咩

打fk雷要帶dis

一嘢斬到佢25以下咪得

95點斬25%

j完毛二力
有動力繼續農肉了

仲要帶軍神食佢d debuff

我用龍女是撚但

百幾場得一把武 好在係琴

想去支持第1既765

我每個人丁一次以示g持

佢哋唔係side M 喎

是但

邊個發明星期六要返工

屌又刀

140rank咩環境

想打u又冇左兩碌水 唔知做乜好

爭1把換算啦

打返上2000肉算

高過團長同ky條毒瘤

差兩把

Ok

今日想蛇王打多把土斧

今次隻野又煩我又打30箱就夠 唔想衝

自發又刀 真係屌你老母

我唔衝就冇人衝

呀 屌你老母 琴呀

差一個 月尾換算

屌你老母一個鐘出三把武

打左成朝乜柒都冇

即係差斧同水琴

斧差兩把 諗住刷多把出黎之後下個月換埋佢算

琴唔想理住

斧我換算 唔想見到d刀

已經差唔多突爆多把刀

終於可以休息下

應該搞埋把斧就去twitter打水琴順手拎幾把杖
金分換3把光弓番黎cc有what use

我經驗光果隻野好易打 條血夠長 實打得夠分

隊暗好廢唔想用
同埋我睇左人實測 其實一把都唔使要 好撚廢

不過主手幾勁 所以想整一把

點會廢

真係唔勁

有得開區

我睇呢個 邊度勁

打出黎幾乎一樣 但無端端變左要keep血

4萬幾血洗鬼keep

佢入把丁劍混淆視聽

冇咗一兩把光劍重邊有4萬幾

我5把都4萬

你勁抽

終終啲光劍當農咗算

點解1係黑魂

又要番工 點打古戰

灰bb

打肉都已經FING曬手頭上既水

Moon and money

專業少少 11點後踢罐踢到第二日開場

Fing哂手頭上既女

得返仔

連續兩日90都係無解放sr武

星期日成班現充又出哂街

我重農緊肉
我真毒

怒刷緊劍聖啲料

有冇人打共鬥ex4-5

守護騎士、槍騎兵、詩人、盗賊

想打

仲有冇蛇王撚

打緊肉

at先打咪得 兩個鐘都500

4日早場
想4

勁

500邊夠

琴日係咁2打下都2千

我想做偶像

我果團預選限分

偶像大屍

jaga

梳囉

支持？

唔支持基佬

咁你一定要支持小妹啦

光明正大蛇王都冇人打

新手想問.. ex1果個機械士lb優先點咩好

而家先800肉

reported

隻隻都係攻擊弱體血上限

刷肉刷到走去睇刀劍

好想del曬D火方

很基

扣少少都會跌攻咁我用番光劍算啦
好似打阿煩果D打打下就得番半血咁不如一開始就照用番光劍算

技工我唔係

用手機刷好似順手過PC

妓工 三個奧兩個爆 上限 攻 必點

又去左蛇王

尾三個個其實咩黎

2 CHAIN以上最後仲有爆一下 果個傷UP
你F5少D啦

唔f5點玩

主角lb個爆唔係好廢咩

me never f5

我知chain有chain傷
但係睇唔明呢個lb姐

唔係喎聽講勁 幾%機率超上限

☆3で発生率と倍率が共に5％。つまり火力期待値0.25%。正直ゴミ。

我都係用黎打牛 要穩定好d

有冇人打共鬥4-5

Mo

上次唔記得邊個大佬講G塔個CRIT係破上限 搵唔番

想蛇王又想打上兩千五肉

咁5G了

係斧牙

哇屌終於2000肉

屌你老母

斧琴都各爭一把 今個月換琴下個月換斧

我蛇王蛇到而家先千3肉

街場工口點打爭得快D

係咁食紅水

不了 我窮到仆街

得我咁撚黑打極都冇野出

on9邊個今日一個鐘內叫住春咁出左三把野

我9點起身打到1點

唉唔撚打

咁多牙

係

屌又自發唔到u 好撚on9

屌你老母弱智團

又做乜

風神仲難爭過濕 屌

好易 覺得最易爭係佢

計番一個鐘一把算多啦扮非

見D人推介用妓工求其打個FULL CHAIN拎廿萬下場算

第一日識佢

我都覺最易係軍神

清淨1200肉，之後每日打300

最易真係佢 無盾無吸濕 去邊度搵

打得太快

最憎軍神依隻撚野 咩人入去都係射濕打勁多完全冇優勢

今次得裝備有+蛋？有冇人繼續all in90

冇錢了

返工

返緊

打軍神慘過番工

番工打軍神

2d係咪打共鬥

又有每日必+抽

045b6

直接打中間啦 你fc打幾多

岩先禁得太快 再黎

開過我開齊野

86002

睇埋扶他同基友練劍先煮飯

蛇王真係好撚正 以後都唔打古戰了

打中間啦大佬

排咁前話自己蛇王

? 今日都無打過咁濟

個撚屌團咁撚垃圾我打一日肉都頭5

我先叫蛇

今日休息日

安息日

扶他休息日練劍

唉救命

打火點解要用光 到底你做乜9

想屌Alice

我屌左

你屌扶他

好撚慢

又笑

好難唔笑

唉換算 又冇人打 煩過西

又笑新手

又唔直接打中間 藥都開埋比你 禁一下都懶 水又唔撚洗你出

成日對新手唔友善

屌成日差幾% 明明我都打左50% 好撚燥

唉點撚樣

又出得少 屌

2d用水啦 用光做乜撚野姐

明玩你

屌你就黎1粒鐘仲係得4個

扶清係街場踢波成日屌柒自己友果類人黎

唔係 未執好隊水

屌柒d美沙

慘過打軍神

原來我一直無禁中間打，對唔住

快d跌多個琴比我等我換撚哂d證唔撚洗煩

咁你又衰D

我返緊工，一路禁無睇post

我隊水未執就咁開必打少一個 sorry

我黑人問號 你求其拎你平時打濕果隊唔得咩

禁曬慘霧同開曬buff攻技點同

乜鳩 打共鬥邊有人禁制 你求其一隊水打FC都多過你拎光下話

算啦，係我衰無禁打中間

好難爭 番去打共鬥算 D人土咁撚癲

依家多人姐 屌軍神咪又係一入就2x 30人

軍神廿個人我有SUN都爭到前排 水真係無能為力

牙扶係我錯 下次想打咩共鬥我開番比你

不了

得罪左扶總仲想有下次

扶他嫌慢寧願唔要

真, 料佢又大撚把 水佢又唔係無

等AT去戰兩粒鐘ロペ

唔關事
扶他淨係嫌人廢

係 成日嫌我廢

比多一兩個月黎 等我拎番些少鋼

唔係跟團腸u團根本冇機會同場打

冇8限盤都嫌你廢

就係你隻秘湯狗成日唔得閒打搞到我上次場自發俾人伏左場

你條毒瘤仲低分過140 反省下

都冇晶 金月又冇得換

公道講句連打火都唔用水隊用光隊又真係好難唔嫌

笑4
你唔約10點

幾時先200到

我偷食肉就過佢

水方暫時得果把爛鬼刀仔好屎呀屌 就咁開奧我用光好d

打唔打證

要打咩證

隻撚屌1要用個撚屌守護騎士

係咪有SS專 有就打

係喎屌 咁打

1750萬 仲有冇撚屌打

幾正 又可以整掉寶銃 又可以整琴 又可以終1

望下打幾多先等等

打好撚少 幾多個人打

冇人打我開埋種力

仲有冇人打

我打，今次識打中間

企得未

我要打幾多 屬X屬得600萬左右

why唔用屬方

夠架啦，扶他一個打50%

你唔係掛得水120?

頭先我有禁制

我兩隻都掛得

俾多5分鐘我 就返到屋企用電腦

是旦 預我垃圾得600萬左右無DEBUFF

應該都夠

點 仲打唔打

打

im ready

原來刀劍都幾好睇

+1

16992

我入場已經勝利信

乜9勝利信 直前?

快到attack都禁唔到

唔知點解成日停係度load唔到

依排係咁 要f5

已經瘋狂F5

再狂d

我打夠就完 差12

係咪有SS專 有就俾我 我開埋佢

mo

RUBBISH

你換左shop果d咩

諗住有就唔使俾鋼

好多ss証但無盾証 on99

我都係

盾出最少

一入去就見到兩隻野死好撚煩 阻撚住晒

真

HEA左成日 打埋齊頭3000肉算
冇牛刀冇動力衝古英

呀企快到

對上兩次都打到1000幾2000 雖然仲差得遠

基佬的浪漫

係咪有bug 超過48小時冇跌過火杖

餛飩把職武唔係有渾身架咩

咦有槍手職武

仲有證 依關真係幾正

禾刀有把

隊ss真係唔錯

幾襯

咁快整好

試一試jer

雖然冇得同狗龍1比 但係全面d

好難同重課金隊比

エロ都2千蚊

想入3500名

入黎做乜

但係好少血 有咩可以撐血

有多張SSR卷

哦 一個打都入到

班765唉刀係咪全部都bot黎？

應該係 18桐人果次就人手

希望清哂1600舊肉夠入

其實成團得一個人

上次死神果團應該都係外掛

蛇左成日比人推左出3萬

下次入我果團
當你柴咁燒

痴線
765果到肯定成班靚女人手打既

想屌

係 唔洗痾屎 玩哂

有冇本戰10億freerun免朝活團

同埋要唔洗尊重團員

靠你啦，完左今次我就會discord pm你，實記得

自己開

上次3500名要25億，點一個人打

你望下第一名條傻鳩幾多分
都未開100

開完100就會玩大洗牌

都唔知SO唔SOLO到95

掛火方應該DEL FD

臨門發現打漏10證 屌

Dllm

方拳

又恰鳩新手

係
個180想加我 掛隻橙方想點

人地抽唔到神召 人地都唔想

係wo

橙

海王拳解15技應該好撚神 可以入一兩隻

重點係唔終突

又晒限

比錢咪有囉 臭雞

想要

我覺得終大馬機會仲大過樹g果堆

但你唔俾就有

牙扶會唔會整justice召🤔

on9我咪比左2千蚊

能g你

團內第30名得400萬

仲少過秘湯毒瘤又真係窄d

咁多

咁都係得暗風有d用 火都窄窄地

可能會改技

第一隻終既係風方，但我完全無練過啲人仔

整廢物扮工

打下分就升左啦

你又岩 擺後備先

風琴未突可唔可以就咁落盤換走一支風銃

冇用

有冇D屈機既GBF YOUTUBER CHANNEL介紹下?

futa

風隊係咪有個玩法係落泳佐背水再用獵犬Ex技射佢去後排

1001